點睇盧卡古去到國米個人都精神左

同干爹感情好好咁樣

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

干蛇當佢契仔咁

咪又係廢到仆街

借位

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

無睇意甲

點解盧卡古咁大隻但係成架玩具車咁一撞就跌

開左新一季利物浦收皮post未

世清開左 到時推撚到佢仆街